［正視聽］裝修寶福山其他業務，而唔係座殯儀館

雖然大家都好嬲 寶福山咁做係好撚賤
但如果我地就咁走去裝修寶福山殯儀館對對家係冇任何損傷
人地日日喺度做 唔使怕冇生意
唔單止傷唔到對家一條毛 搞殯儀館會傷及唔關事嘅人
況且寶福山個位根本走唔到
反而會比人覺得我地走去搞殯儀館大造文章

所以更應該要搵出個大老細嘅其他旗下業務！

去office/總公司 總之唔係搞殯儀館

岩 下場要畀美心更悲壯

運動未完 仍需努力

無錯，寶福山黑警已經即刻有防，但四姨太啲倫敦金業務就

好撚煩，貼夠未，你無會因為你貼而去

同意 推

推

推
烈士落殯都阻止

831

講乜9

[為周梓樂報仇]向寶福山施壓的最佳方法

推呢個

Push

搞寶福山冇意思 佢地只會當睇戲 順手可以寫文章造鳩你

不如留意下佢其他業務 可能你會有啲啟發諗到搞啲咩呢

寶福山母公司：高餘發展有限公司
公司註冊編號：0177807

「沙田寶福山骨灰安置所的營辦者高餘發展有限公司」

Source淨係搵到01

正契弟

裝修就裝修

裝修

721

多重思考

寶福山有無違法建築？

千奇唔好搞到D靈位，要專重先人。

寶福山高層要死全家

將何家 成個家族 set做香港頭號敵人

裝修得幾好

依家係頭號敵人
排高過美心 360

Burn in hell

戇鳩
呢個logic根本百搭

裝修美心其他業務，而唔係間餐廳，人地日日喺度做 唔使怕冇生意
裝修優品360其他業務，而唔係間餐廳，人地日日喺度做 唔使怕冇生意
裝修中國銀行其他業務，而唔係間分店，人地日日喺度做 唔使怕冇生意

一打膠唔使找

支持

呢間野曾經，好似唔知邊到聽過有鄉黑背景，唔係好肯定呀下

起底

自膠

寶福山靠van仔接客上山
打爆d van 仔就得

要創業添啦搶哂佢生意

師傅 我都明
但你直接拆唔關事既人既靈位
你就算唔怕報應 件事都過唔去啦

講起底 有冇人係果度做

呢樣真 咁多其他人既靈位係個到

聽講寶福成日室內點火 好似犯左消防例
依家話事人好似轉左個姓鄧ga女人

咁想請問寶福山可以點搞
入面全球都係龕位 你可以搞啲咩

唔通日日搞佢門口呀？
同埋寶福山打開門唔係做在世人士生意 你搞佢佢唔會做唔到生意

留名睇寶福山負責人冚家鏟

驚影響到其他人

墓碑都未驚過啦！
成間都要裝修！

裝修嘅方法有咁多，從來都唔係呼籲人去拆靈位
你覺得去裝修嘅手足借冇腦到鳩拆人地靈位咩

搞佢樓下接客上山d van仔啊

高層囉 小心出門口啦

yes, 個目的係要令個老細有損失。
如果知道老細有其他業務而唔洗令其他遺屬/ 無辜嘅人受傷害，咁都係中策（ 每日都咁多人死, 有黃絲朋友喺寶福設靈都不足為奇）

google 是個好東西

google 何超瓊 中國海外

咁多位手足，首先係香港人點樣可以幫周義士風光大葬(如果佢家人願意的話)，其他嘢係下一步。

明顯成班五毛出黎帶風向
起撚晒班仆街底，再裝修佢旗下其他業務

touch wood 講假設你某位親人啱啱過左身
你本身想去寶福山搞，
聽日起身發現寶福山被裝修
你仲唔會堅持去個到搞？

寶福山打開門唔係做在世人士生意
他日你有親人過身，係你俾錢定佢俾錢出殯？

渣哥同伍桂麟講咗會幫

問題咪就喺呢度
裝修寶福山以外嘅嘢對龕位無直接影響

另外尾嗰度我知自己講得唔好但唔係做在世人士生意意思係想講 佢客源係固定咗 唔係太過流動 即係唔會太影響業績因為佢閂門啲人最多拜唔到山 錢就一早畀咗冇得走 大概係咁

點解可以仆街到咁

之前唔係講好左唔好一日幾個活動咩？
點解又將幾個活動炒埋一日？

push

得佢一間咩

有咩其他業務？

搞被罷工好多人都體諒同接受到，
搞先人無人會忍到你

班死狗咪企足 365日係死人殯儀館門口囉

間野依一世都咪洗旨意做正常人生意

比狗同藍屍啦

殯儀館冇左間館

呢個要推

但只要搞一單

我包保依間仆街殯儀館以後唔會再有生意

係 我爺爺嫲嫲都葬嗰到 雖然我對於葬祖先呢樣嘢無乜感覺 因為我覺得生前唔孝順死後先去拜呢件事不嬲都覺得好on9 所以就算搞到個我爺爺嫲嫲個位我都唔會割 但唔代表其他人都係咁諗 其實你搞到啲龕位唔會令寶福山有咩損失

.....全香港人要長生不佬

推
好多on9仔
搞著無辜者同埋佢地屋企人，做乜柒

屌你老母啦

同一logic，新鴻基好仆街，但唔通去搞新鴻基樓既住客？

up

喺寶福山下葬嘅名人
張國榮 （哥哥）
董驃
羅文（譚百先）（靈位）
沈殿霞（肥姐）（靈位）
余綺霞
朱牧
向前
關德興
陳毓祥
陳僖儀
張家萬
劉家良
馮克安
鄭昌達
伊雷

燒山

佢咁仆街都唔驚仙人攪，你地行公義驚?
會唔會本末倒置

真係好撚多on9亂鳩講裝修...

Morning sir

做咩鳩
eq咁低就咪上連登啦
野都未講清楚

屌你 鍾意貼關你撚事

身為香港人更係要識投訴啦煩撚到佢地仆街

佢有咩業務?
有人話老闆係何鴻燊手下之一，未FC

裝佢老母修

屌！

唔好驚動呢班名人嘅fans...唔好亂樹敵..

我直頭係哥哥fans添啦

澳博 & 永明金融

咩呀
你搞寶福山既先人即係搞緊以上公司既客人
一直以黎我未見過會搞中銀禁緊atm既客囉
你logic failed 重作

呢壇裝修要好小心 有機會牽涉到其他無辜先人 先人唔似360啲死物咁 佢哋嘅屋企人好難一時三刻移走佢哋嘅家人 好易牽涉無辜 唔好輕易樹敵 唔好比機會紅媒大造文章 諗吓有無其他方法處理會好啲 我哋可以有更好辦法表達一樣效果 唔好比仇恨支配 香港人係贏智慧

你都乜都唔去架啦，講乜撚

其實呢個係殯儀館係咪中共同賭王私家焚屍房？佢燒乜毀屍滅跡都無人知

一直有傳寶福山背後老闆是「賭王」何鴻燊，本報查冊發現寶福山由高餘發展有限公司營運，其99%股份由逢福企業有限公司持有，而逢福99%股份由澳門公司Pluto Company Limited持有，除馮成外，中共元老葉劍英之孫葉新福、于靜及賭王左右手禤永明、蘇樹輝、陳偉能及澳博財務及會計部行政經理譚贊成均為高餘及逢福董事。

手足呢個比喻好好......搞寶福山就好似搞緊客人...

太陰質，你只要搞一單，個個排住隊割蓆
等如你杯間食肆，但就去打傷入面班食客

你仲on9

千祈唔好搞信德中心呀

佢地有冇靈車之類？

集思廣益
裝修佢邊一座野作用大啲
單刀直入有冇殯儀巴？
點先收到佢皮做唔到”生意”?

gogogo

同意

真,小心風向撚水人去搞山地
山地冇可能搞,裝飾都唔得

tui

對準目標

查寶福山有冇僭建違規會仲好

依家係個管理層同職員仆街喎

你搞美心都唔會搞d食客啦

真係無改錯名

sir你老母咩 乜撚都sir 屌你老母
理性分析下啦！

我buy樓主個提議
但唔buy裝修寶福山
你屋企人喺果度你會點諗？

搞TVB都可以由佢啲活動同廣告度入手搞啦
搞寶福山有幾難呀
講真真係唔洗上山搞

唔會幫襯藍店 sir

啲傻仔唔識分㗎

一講就morning sir你㗎啦

定係搞番個送何家終大遊行？

寶福山個個位百幾萬，食唔少啦

唔一定

九唔撚搭八 關藍店撚事？
寶福山舊有嘅客有得揀？
你話而家新客唔揀都叫有原因有得選擇

不過你呢啲弱智仔連point都冇就捐返入你老母個閪度算啦。

去office/總公司 總之唔係搞殯儀館！千祈唔好去搞殯繹館！人神共憤！實會被對家抓住大作與論轟炸！

推撚到佢仆街死

寶福山公司股東有咩人，全部起底私了，嬲到爆

我作為和理非都好嬲！
各自組隊發夢做野，be water

核平何家
聽到周媽媽咁講 我真係好撚耐未咁嬲過

你都on9 咩都sirsirsir

性質點同？唔好偷換概念

3毛

寶福山入面既先人係無辜，我地吾可以搞

但寶福山班股東，管理層，全部起底，私鳥

辦公室，必須大裝修

同意
我爺爺嫲嫲都買咗果度嘅位

寶福山唔等於紀念館喎
係大圍山果個叫寶福紀念館 姐係靈堂
係沙田政府合署後山果個叫寶福山 姐係骨灰龕
兩個完全唔同地方喎

寶福紀念館比先人出殯
富福山安放先人骨灰

好簡單
所有靈位都有"卒於xxxx年係咪？"
Out of respect 講明法事只針對2020打後咪得。

其實同美人係同一敵人？

無啦啦又挑返起民憤

你個名

好嬲!!!

你知實二百萬手足屋企人老早住係寶福山

而家叫人裝修座山，thank you sir喎

實習緊既社工學生入！！！

到時發生咩事你控制到咩

風水師手足會做野的。唔想家山比人落降頭，骨頭比泰國法師拎黎整陰牌，仲幫唔幫襯寶福山先想想喇。文宣手足識搞了

甘係咪寶福紀念館可以裝修，好撚嬲

搞清楚，絕對吾可影響先人

對 推

寶福山有無違反地契/消防/衛生果類條例？

大家可以杯葛寶福山， 如果有親戚朋友寶福山出殯， 一律唔去
有白事的都唔去寶福山搞

好好幫手足處理完身後事

再裝修寶福紀念館，幫手足討公道，嬲到一個點

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

善用1823?

跟

1823小隊

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

推撚爆佢 好撚嬲

721 831 101

召喚清算師

何超儀？

先起左職員底 要佢無工開先啦

我問過業內人士
最好嘅做法係 我哋一齊寫信連同沙田區議會去投訴寶福山
影響當地嘅交通 空氣質素
因為佢要更新牌照 如果我哋有10,000封投訴信對佢繼續續會有好大影響
另外就係寶福山都一定會申請緊骨灰龕牌照
我哋都可以寫信反對佢
呢一個先係佢最大嘅春袋

尊重先人

呢個好啊

推！！！！！！

啱啊間學校仆街你都唔會連人連建築燒哂佢嫁嘛
冤有頭債有主，唔好波及無辜既人同先人

S

打土豪，分田地！
無產階級專政萬歲！
無產階級專政下的大民主萬歲！
徹底批判資產階級反動路線！

最可恨那些毒蛇猛獸，吃盡了我們的血肉！
一旦把它們消滅乾淨，鮮紅的太陽照遍全球！

姓何主業係澳門賭場喎

dklm

區議會

寶福 間公司係 福勝企業有限公司
背後老闆係澳博

利申：前員工

沙田寶福山新龕堂違反地契 近1,400已售龕位或要全數退款涉逾3億

你班憤青敢搞咩??????????? 唔怕D 「朋友」夜晚搵你

何家千金......

我估好快會有人拎何鴻燊張相出去遊街示眾吐口水

約個時間，搞獲甘嘅比佢地嘆

衰鬼 醒喎
洗走班popo唔守寶福山比手足做野

收到

美心之後
人類總要

Good night sir!

認同， 點都唔好搞佢殯儀館， 真係會影響其他先人
希望 有手足指出其他總公司位置 或其他業務

唔做佢生意個個係寶福山紀念館.....
有龕位個個係寶福山龕場
2樣野2個地方黎架....

宣傳唔撚得呀 人地依家為左錢咩

點似阿sir你為左錢做狗

可以裝修埋turbo jet
冇船用點船呢

搞其他業務 唔好影響到先人
一定有反效果

pish

貼日程表都屌

唔使裝修 搞 van仔接客
再搵區議會搞下佢哋違規野？ 有無巴絲提供到？
而且其他業務一定可以大玩

己所不欲,勿私於人

唔好影響其他做白事既人呀

俾各位巴打參考下先

正解
個logic根本冇問題

寶福山所有地區辨公室

我喺寶福山做過嘢，地理係死位唔駛多講，入面週圍CCTV，直接踩上去好危險，好似出面post手足講嘅就醒目，唔一定要上山嘛。

好近新城市

推！

食屎啦你

四姨太？
上天有樣嘢好公平
幾有錢嘅人都係得一條命

我意思係其他業務 自

認同，所以推

Tui

沙田區議會做野

lm

[拋磚引玉] 其實渣打八婆Bonnie Tong單野可唔可以向歐盟申訴？

和勇不分，各自努力

手足加油繼續貼 唔洗理啲一毛

又係你條on9仔

五毛打埋隻字好返去食豬瘟肉喇

同意
我公公婆婆個位都喺嗰度..
真心唔好搞先人
搞其他業務啦

寶福山同紀念館都做過，以前間公司接好多呢啲job。

你做乜鳩

煮死澳門家族呢個賣國賊在港業務

why not all

唔好意思呀ching，我就係個位親人岩岩過身，會去寶福山搞嘅人。我想講呢D決定係家族比較高輩份嘅人話事，低輩份無得出聲……身不由己

點都好，希望真係唔好搞到人地靈位同當日出殯安排…今次唔同美心，先人祖仙都係人唔係死物，值得大家尊重

利申：借fd ac

巴打 我都係最近親人過身會係寶福出殯
我全家都係黃 包括死左個位親人
Book禮堂呢d約一個月前已決定
個陣仲未知寶福係咁藍
希望大家對準寶福其他業務
唔好影響先人出殯

因果

我親朋戚友也在嗰度
真係唔好搞先人
另人反感